坐坐下又6點

係呀

咩事呀B~~
做咩唔瞓呀

慘過你 返緊工